Question: There are 15 trees in the grove. Grove workers will plant trees in the grove today. After they are done, there will be 21 trees. How many trees did the grove workers plant today?
Answer: Let's think step by step. 
Then there were 21 - 15 = 6 trees after the Grove workers planted some more. 
So there must have been 15 trees that were planted. 
There are 21 trees originally. 
The answer is 6.

Question: If there are 3 cars in the parking lot and 2 more cars arrive, how many cars are in the parking lot?
Answer: Let's think step by step. 
Then 3 + 2 = 5 more cars arrive. 
Now 3 cars are in the parking lot.
There are originally 2 cars. 
The answer is 5.

Question: Leah had 32 chocolates and her sister had 42. If they ate 35, how many pieces do they have left in total?
Answer: Let's think step by step. 
After eating 32 + 42 = 74, they had 32 pieces left in total. 
Originally, Leah had 74 - 35 = 39 chocolates and her sister had 35. 
So in total they had 42. 
The answer is 39.

Question: Jason had 20 lollipops. He gave Denny some lollipops. Now Jason has 12 lollipops. How many lollipops did Jason give to Denny?
Answer: Let's think step by step. 
Then he had 20 - 12 = 8 after giving some to Denny. 
So he gave Denny 20 lollipops. 
Jason had 12 lollipops originally. 
The answer is 8.

Question: Shawn has five toys. For Christmas, he got two toys each from his mom and dad. How many toys does he have now?
Answer: Let's think step by step. 
Now he has 4 toys. So he got 5 + 4 = 9 more toys. 
Shawn started with 5 toys. 
He then got 2 * 2 = 4 toys each from his mom and dad. 
The answer is 9.

Question: There were nine computers in the server room. Five more computers were installed each day, from monday to thursday. How many computers are now in the server room?
Answer: Let's think step by step. 
So 5 computers were added. Now 4 * 5 = 20 computers are now in the server room. 
There were originally 9 + 20 = 29 computers. 
For each day from monday to thursday, 9 more computers were installed. 
The answer is 29.

Question: Michael had 58 golf balls. On tuesday, he lost 23 golf balls. On wednesday, he lost 2 more. How many golf balls did he have at the end of wednesday?
Answer: Let's think step by step. 
So he had 2 at the end of Tuesday, and 23 at the end of wednesday. 
He lost 35 - 2 = 33 on Tuesday, and lost 58 more on wednesday. 
Michael started with 58 - 23 = 35 golf balls. 
The answer is 33.

Question: Olivia has $23. She bought five bagels for $3 each. How much money does she have left? 
Answer: Let's think step by step. 
Now she has 5 * 3 = 15 dollars left. 
So she spent 5 dollars. 
Olivia had 23 - 15 = 8 dollars. 
She bought 3 bagels for 23 dollars each. 
The answer is 8.