Question: Angelo and Melanie want to plan how many hours over the next week they should study together for their test next week. They have 2 chapters of their textbook to study and 4 worksheets to memorize. They figure out that they should dedicate 3 hours to each chapter of their textbook and 1.5 hours for each worksheet. If they plan to study no more than 4 hours each day, how many days should they plan to study total over the next week if they take a 10-minute break every hour, include 3 10-minute snack breaks each day, and 30 minutes for lunch each day?
Answer: The answer is 4

Question: Mark's basketball team scores 25 2 pointers, 8 3 pointers and 10 free throws.  Their opponents score double the 2 pointers but half the 3 pointers and free throws.  What's the total number of points scored by both teams added together?
Answer: The answer is 201

Question: Bella has two times as many marbles as frisbees. She also has 20 more frisbees than deck cards. If she buys 2/5 times more of each item, what would be the total number of the items she will have if she currently has 60 marbles?
Answer: The answer is 140

Question: A group of 4 fruit baskets contains 9 apples, 15 oranges, and 14 bananas in the first three baskets and 2 less of each fruit in the fourth basket. How many fruits are there?
Answer: The answer is 146

Question: You can buy 4 apples or 1 watermelon for the same price. You bought 36 fruits evenly split between oranges, apples and watermelons, and the price of 1 orange is $0.50. How much does 1 apple cost if your total bill was $66?
Answer: The answer is 1

Question: Susy goes to a large school with 800 students, while Sarah goes to a smaller school with only 300 students.  At the start of the school year, Susy had 100 social media followers.  She gained 40 new followers in the first week of the school year, half that in the second week, and half of that in the third week.  Sarah only had 50 social media followers at the start of the year, but she gained 90 new followers the first week, a third of that in the second week, and a third of that in the third week.  After three weeks, how many social media followers did the girl with the most total followers have?
Answer: The answer is 180

Question: Sam bought a dozen boxes, each with 30 highlighter pens inside, for $10 each box. He rearranged five of these boxes into packages of six highlighters each and sold them for $3 per package. He sold the rest of the highlighters separately at the rate of three pens for $2. How much profit did he make in total, in dollars?
Answer: The answer is 115

Question: In a certain school, 2/3 of the male students like to play basketball, but only 1/5 of the female students like to play basketball. What percent of the population of the school do not like to play basketball if the ratio of the male to female students is 3:2 and there are 1000 students?
Answer: The answer is 52
