Question: There are 15 trees in the grove. Grove workers will plant trees in the grove today. After they are done, there will be 21 trees. How many trees did the grove workers plant today?
Answer: Let's think step by step. 
Tom started with 4 apples. 
Then he had 8 after borrowing some from Amy. So he borrowed Amy 8 - 4 = 4. 
The answer is 4.

Question: If there are 3 cars in the parking lot and 2 more cars arrive, how many cars are in the parking lot?
Answer: Let's think step by step. 
Benjamin has 18 gloves originally. 
Then he got 9 more gloves. So he has 18 + 9 = 27 gloves now. 
The answer is 27.

Question: Leah had 32 chocolates and her sister had 42. If they ate 35, how many pieces do they have left in total?
Answer: Let's think step by step. 
Patricia needs to donate 19 inches, and wants her hair to be 31 inches long after the donation. 
Her hair is 29 inches long currently. 
Her hair needs to be 19 + 31 = 50 inches long when she cuts it. 
So she needs to grow 50 - 29 = 21 more inches. 
The answer is 21.

Question: Jason had 20 lollipops. He gave Denny some lollipops. Now Jason has 12 lollipops. How many lollipops did Jason give to Denny?
Answer: Let's think step by step. 
There were 37 trains originally. 
Then there were 14 after some were driven away. So there should be 37 - 14 = 23 that were driven away. 
The answer is 23.

Question: Shawn has five toys. For Christmas, he got two toys each from his mom and dad. How many toys does he have now?
Answer: Let's think step by step. 
The taxi has a ride fee of 8 dollars. 
Michelle rode the taxi for 6 miles with 2 dollars per mile. So the taxi charge is 6 * 2 = 12. 
So the total amount that Michelle paid for the ride was 8 + 12 = 20. 
The answer is 20.

Question: There were nine computers in the server room. Five more computers were installed each day, from monday to thursday. How many computers are now in the server room?
Answer: Let's think step by step. 
Haley is currently 23 inches tall. 
She grows at the rate of 10 inches every year for 4 years. So she will have grown by 10 * 4 = 40 inches. 
Her height after 4 years will be 23 + 40 = 63 inches. 
The answer is 63.

Question: Michael had 58 golf balls. On tuesday, he lost 23 golf balls. On wednesday, he lost 2 more. How many golf balls did he have at the end of wednesday?
Answer: Let's think step by step. 
Abigail had 46 dollars in her purse originally. 
She spent $27 in the store, and has $6 left now. A
fter going shopping, she had 46 - 27 = 19 dollars left. 
So she lost 19 - 6 = 13 dollars. 
The answer is 13.

Question: Olivia has $23. She bought five bagels for $3 each. How much money does she have left? 
Answer: Let's think step by step. 
George earned 48 in total. 
He sold 7 cars for 6 dollars each. So he earned 7 * 6 = 42 dollars from them. 
The lego set cost was then 48 - 42 = 6. 
The answer is 6.